# afiando-o-machado-django

Projeto para construir um projeto Django com ferramentas fundamentais

## Como escrever mensagens de commit

https://git.znc.com.br/necto/necto-welcome/-/blob/master/source/necto_git/202002_git_issue.rst

Essa política foi inspirada nesse link:

https://github.com/erlang/otp/wiki/writing-good-commit-messages

Video do Renzo sobre histórico Linear

https://www.youtube.com/watch?v=GEr4g15LOqg
https://www.youtube.com/watch?v=usxQG-hOsDw


